[一人一個]分咗手點先至對方心入邊仲有冇你？

如題

Up mud?

睇下佢有冇搵你

用Apple語音打字
應該係 分咗手之後點先知對方心入邊仲有冇你
唔好意思！

睇佢仲有冇帶住/用緊你送比佢既野

都可以咁講嘅 但係就算冇 又唔代表啲乜 好玄

睇嚟你有故事

冇冇冇呀 分咗手喇 唔記住你唔掛住你唔想見你唔想知你嘅嘢呀

忍下，唔揾佢，忙自己野，睇下佢有無揾你
短三個月內，長半至一年

實行中…

口是心非！

心入邊冇你架啦
放手啦 放過人放過自己

知黎做咩？

啱

分咗手，就唔好諗咁多啦

下個更可愛

分左手個零月就已經有第二個，算吧喇咪再諗早啲訓好過

承你貴言

金魚記憶 幾秒就唔記得晒啦

唔記得晒先好 記性好有時反而係折磨

同病相憐啦，所以我block左佢，del哂msg，揾好多野塞爆行程

間唔中係會諗返起
但唔可以ff佢會突然搵返你
一定要自己單身過得好/搵嘢塞滿schedule充實自己先係解決問題嘅方法

利申:實行緊

特別係知道佢單身仲開心咗，更加要放手

兩星期就有 表示認同

希望會有我

冇謂再講啦 情況同你一樣 係夜晚有時會諗起佢

一開始係會憎自己，覺得係以前有嘢做得唔好先會搞成咁
呢啲嘢得自己可以幫到自己
怕呢樣怕嗰樣佢都唔會返嚟
冇得lur地㗎

同你一樣都係我提出跟住後悔
不過如果話冇問題/佢唔想都係自欺欺人啦
唔好攬哂啲問題上身

希望佢心入面仲有我
我身邊既位置一直都留左比你

我明
就係經歷咗咁多嘢因為嗰下頂唔順講分手就gg
但其實拖落去再爆會更崩潰

Btw 分左手個心點解仲要有你
Even 個心掛住 分手都已經係一個好solid嘅決定啦

exact7ly 早啲訓啦

block 9 佢啦
我嗰個就算一齊緊都唔會搵我但分咗手就懶係fd咁
unfollow + block係最好方法

我之前都係咁
宜家諗通咗啲就好啲
我就其實分手前幾個月feel到唔對路但做咗好多都gg
又會諗返以前佢對我有幾好mudmud77
會諗堅持落去會好轉
要同自己講可能係天注定咁樣做先係相你最好

我就這樣好不好
記住你撐到七秒

共勉之
我暫時都有耐唔耐摷返佢啲嘢嚟睇
不過耐咗就淡㗎喇
利申啱啱半年

早啲訓啦
係辛苦但呢條係唯一嘅路

一定有,咁都仲要問
特別係女仔既話
想復合?

如果因為對方太ON9分手仲要即有人追就冇

我覺得反而會係解脫

都分咗手 知嚟做咩

睇嚟你好有經驗
好中

仲有冇po一d關於你既野

最後都係搵到下一個先好返?
宜家都時不時諗但好咗

你對佢好 佢都冇放係心

散左都搵過第二個 點會記得你對佢點好

講得分手即係嫌棄你唔要你

真係咁鍾意點會話分就分

都分咗手啦，關你鬼事咩

我諗只要到我有一刻覺得佢冇想像中咁好，甚至係PK,而我deserve better, 我就會諗通同可以真正解脫

未被分已經知無乜
點解仲要去諗?

用啲時間去增值自己，唔好去煩住人哋
唔好當係為咗佢，只係嘗試令自己變一個更好嘅人，你值得更好 我都說服緊自己

同你一樣 明明兩個人都好辛苦 但又好愛 好怕遲啲會後悔 會唔會當初我地堅持落去 就會磨合到？

冇關係
如果只係衫褲鞋襪，其實no big deal

我夠丟唒ex送俾我嘅嘢啦
似乎我先係仲未放低果位

其實好難先知，我試過偷偷睇人last seen但又唔會msg佢，睇佢status, ig fb po咩like咩，對方都一樣唔會知啦

如果決定了分手，就咩都唔好睇，令自己忙d，忙到冇時間諗佢d野，or衰d，直接見到第2個好吸引，鐘意埋咁就自然唔記得之前果個